最衰都係許智峯走佬 周庭而家上訴都唔俾保釋

你話我分化我係五毛都係咁話

即使比佢保釋 但佢旅遊證件都好早比人沒收左 出唔到國 關許智峯乜事呢

其實知唔知呢種質素既po已經收唔到錢？

有身分證就可以合法離境

最衰條女著短裙，被人強姦咗

法庭禁埋佢出境 訓左幾耐？

你唔俾佢搭船走？

12手足都捉到

佢咁出名，仲會放佢走？

你當飛行服務隊死？

你就擺撚到明係分化架啦，許勇走唔走根本唔關周庭事，保釋上訴就100%收證件架啦啦，走乜撚。

你覆左咪收到囉

原來你係真on9
唔係扮既

想周庭變第十三人？
監田看守所好好玩？

邊度鄉下呀？

點解樓主咁撚戇鳩都有人應佢

樓主柒左

on99..俾你保又點 全天候48小時俾人跟住
五毛都不如zz

快必呢

關咩事 明知周庭走到去日本大把人保護佢 港共點會俾佢走
小朋友 咁就想收5毛有啲低質

最慘樓主老母日日比狗屌 香港而家禁止人獸交

blocked,原因係弱智

預左坐監 港獨頭目唔會走

我
你真係唔識架喎 未出過境？

你淨係會過澳門？

上埋熱門

有咩關連？

最衰都係勇武 搞到和平遊行都唔俾
最衰都係港獨 搞到有国安法
最衰都係佔中 搞到黑警壓力大偷呃拐騙姦淫擄掠

總結, 樓主死ON9

周庭冇同你講佢日日俾人跟蹤咩？

一日最衰都係長毛，搞到周庭要變tb

最衰支共行暴政，如果唔係都唔駛搞成咁！

已封鎖會員 陶傑·鮑偉聰

低級左少少

最衰支那人，生出共產黨呢啲賤種，唔係香港點會咁

Blocked

樓主幾多歲

你做乜撚野啫

拉

on9 block ed

樓主單機啦你去屌許智峯，都唔去屌法庭不公，你返去反省下再出post,唔好浪費ac

哦

咁就已經唔關許智峯事啦

大家就住玩 唔好玩爛件玩具
比小小錢人賺啦

到我接力 一早最衰都係佔中 係香港人既錯

最衰佔中，搞到冇政改

周庭同時被屈國安法
一早已經唔走得